中共: 繼續支持警察 大陸人 : 要先處理香港法官

中共唔再打港獨牌, 日打夜打民生經濟
香港警察好慘牌

法官係指國徽個單未拉, 但拉咗中國必勝個單

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

pish

去到今時今日仲柒下柒下做支豬，真係祝佢地好運

香港警察真係好慘呀

有黑社會野飲提供

又有大陸免費醫療

仲有14億人支持

關佢地條塑化撚事咩

屌你老母支那狗 關你撚事

真係聽到都笑左出黎

白色恐怖正式開始

由香港黑警鎮壓

到解放軍鎮壓消息

到不停壓迫香港公司 番大陸港人 黑警繼續唔幫市民

香港白色恐怖正式開始

法治早已死！不用搞！

啲大陸人好支持警察

警察快啲番上去啦 你地咁憎香港人

你地啲高層 全部都想入黨做黨員呀

大陸人支唔支持公安？
有的似五毛黨黎

算鳩數啦呢堆一係就係五毛 一係就係無知既生番 繼續喺牆入面打飛機啦

咁都無200000個簽名？